有手足今日生日 想乞生日快樂回吓血

生日快樂啊手足

生日快樂手足！
一定會有煲底嘅一日 只要我地都唔放棄

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

生日快樂呀

手足話多謝

多謝你

生日快樂

Bb happy birthday

生日快樂
希望你願望成真

生日快樂，希望你願望成真

多謝

手足表示多謝

Thanks Bb

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂呀，我同你都係今日生日

happy birthday brother

生日快樂手足！
一定會有煲底見！

生日快樂

光復香港 時代革命

生日快樂呀手足
希望你過得開心啦

巴打生日快樂
可以有生日，已經係一件好好嘅事

生日快樂，祝願望成真

Thank you brother

到時要喺煲底冇顧忌咁同其他手足慶生

光復香港 時代革命！

今年生日真係開心唔落 唯有上嚟回下血 多謝手足

Happy birthday

無錯，大家加油同堅持！

啱啊

Happy Birthday

生日快樂！願望成真！

巴打，生日快樂

多謝大隻佬

雖然大家都快樂唔到
不過都同你講句
生日快樂
希望有日我地可以由個心度笑出黎

Happy Birthday...
祝你願望成真

生日快樂！！

生日快樂！等你回血返黎同我哋齊上齊落❤️❤️❤️

巴打生日快樂 希望係出入平安 食少啲煙

生日快樂啊手足
希望你擔心既女女都同你講聲「生日快樂」

生日快樂！

生日快樂呀手足
頂住呀 我地一定會贏
一定可以煲低見

happy birthday
搏盡無悔

會有呢一日㗎

回緊喇 希望過多一陣就唔洗綁手綁腳咁夢遊 多謝你

生日快樂
手足

多謝！！

生日快樂呀手足！

多謝 好想快啲喺煲底宣布戒煙啊

你個名支持咗我4年 一齊頂住 多謝你

有啊哈哈多謝你啊巴打

生日快樂
無論開心唔開心都有好多手足一齊承擔

多謝呀手足

命運共同體 手足之間互相支持
多謝你

多謝你 希望你都開心

手足生日快樂

❤️ ❤️
❤️ ❤️ ❤️
❤️ ❤️
❤️ ❤️
❤️

太子站外同你切蛋糕興祝

生日快樂呀巴！

生日快樂！
願榮光歸香港！

多謝手足

多謝啊巴！

多謝你
光復香港 時代革命

生日快樂
你下年生日前煲底見

生日快樂手足

願榮光歸香港
願你生日快樂

生日快樂，祝你願望成真

食件蛋糕開心下🙆

生日最快樂！心想必事成，身體定健康，日日更開心！

生日快樂🎂
你永遠都唔係自己一個 好多手足同你互撐的

生日快樂呀🎂

好快會見㗎
多謝你

多謝呀

多謝你
光復香港

冇蛋糕食 多謝

大家一齊撐啊！
多謝你

巴打好文采
多謝

今日好唔開心
但都祝你生日快樂

祝你願望成真

又唔開心又嬲 屌死阻膠
點都好 多謝你

生日快樂呀手足

生日快樂
樓主記得你仲有我地

生日快樂
你嘅願望一定會實現到

生日快樂，唔好失去希望
三百萬人陪你一齊行

多謝你 好感動

一定會㗎 多謝